其實d食物係咪生產得咁快？

唔計好窮冇野食個d
全球幾十億人每日最少三餐
好似米咁，個消耗量應該好撚驚人
但都種得咁快好似點都食唔哂咁
仲有d家畜，d生產量可以咁快又唔會物價升得好快

係

科技發達
基因改造, 大量機器降低人手
已經增加好多產量